# TAMBAL BAN LAMPUNG #

Aplikasi ini berbasis android dan Menggunakan REST API Laravel Sebagai Backend.
Aplikasi Tambal Ban ini berfungsi untuk memberikan informasi seputaran lokasi tambal ban di Prov. Lampung(Fokus Kota Bandar Lampung).

### Dibawah ini adalah link Repo Laravel Yang saya gunakan ###

* https://bitbucket.org/loghoz/laravel_tbl_fractal
